有無人賣Asia Miles?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點賣

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

我琴日先諗緊要賣，今日就見到要post!!!!
唔多，有4萬分，夠2個人去到北海道，只係我無時間去

幾時expired?
我要哂佢都得

TG傾?

值幾錢？

我都唔知
我見CITIBANK 0.09/1 AM

中到個特選客戶其實抵買， 出面d 人賣0.1-0.11

我見出面0.08/0.09都有..
怕大陸野中伏一陣畀人拉

淘就咪信啦

淘個D仲平

我有44000 剩
仲要不要？

?$

巴打一陣收工TG你

0.08......
如果3幾萬分先得果幾舊水咁我留返黎upgrade做B仔好過了

各取所需
不過你咁換好唔抵
我就夾埋自己個5萬既AM直接出套J long haul

玩埋呢轉唔玩AM了

點用最好? 有冇教學?

換long haul J 係最抵玩

巴打仲收唔收asia miles ?